林諾怡你跌左個銀包

尋日發夢執到個銀包同電話case (冇電話)

麻煩大家幫手推到佢見到

如果你認識佢
請叫佢 telegram:KimjongunKorea

推

有朋友尋日發夢都跌咗 除咗tg有無其他辦法搵失物

堅樂中學？

銀包入面冇學生證，我唔清楚

Push

拿 開到名就小心講清楚d
你係發夢係新界執到？係咪呀

00後都要跌銀包
香港警察我屌你老母！！！

唔好意思講得唔清楚
其實我發夢係長洲執到

pish

大家幫手推下

多謝各位！！
連登有愛，已搵到失主